一人一個on9仔既英文名

我先
Deep

Kenneth
我識果個好on9

Jason

一定係Jason

sky

Push

一定係Ricky

Bobby

Sky哥哥